[新手][甜到惹蟻] 我今日搵咗個好兄弟嚟扑自己條女

「先閉上眼吧，」我溫柔地對嘉晴說。眼前的她已被我脫得只剩下白色的花紋胸圍和內褲。

「為甚麼啊？」她一臉靦腆的甜笑著。

「你先閉上眼吧，我今天想來點刺激的，」我輕輕撫著她那條馬尾，一邊在她臉頰上親了一口。

「故作神秘 … 」她笑說，然後依著我說的把雙眼閉上，「肯定又不知有甚麼壞主意，」我聽著她如此天真的笑容，突然一股罪疚感湧上心頭，真的有一下遲疑要不要這樣做。但我知道這是唯一的辦法 …… 我把預備好的一條黑色緞帶拿了出來，輕輕走到她肯後，就用那條帶子蒙住了她的雙眼。

「啊！」她有點驚訝，

「人家說蒙著眼會刺激一點，」我強裝作若無其事，可一顆心卻噗通噗通的跳著。

「但是我想看著你 ……」她嘟著那張淺紅色的小嘴說，我聽著她語氣裡頭帶的愛意，心裡只有更難受。我克制著情緒，一邊點起旁邊的香薰，然後播起了一曲貝多芬的月光曲來，「我不會讚你有情調的，」她笑說，似是仍未察覺我的用意。

「你喜歡就好，」我答道，心裡就只望她永遠不會知道今夜發生的事，至少在她心裡，我還是那麼的愛她。

她只是傻呼呼的笑著，等待我的呵撫，我沒有要她失望，已經跟她接起吻來，雙手開始在她胸前摸著，我拼命要壓抑著自己心頭那股悽意，可兩手仍是微微的發抖，我很怕她會洞悉一切，可嘉晴她沒有為意，只是醉倒在我的溫柔之中，還不時輕輕「嗯，嗯，」的輕喘著，我想起再過片刻就要讓別個男人擁有她，心裡妒忌、厭惡、憎恨，全都交擁在一起，就像此刻我抱著嘉晴一般，纏成一團。

曲子還沒有放到一半，我已把她全身上下脫個清光，嘉晴是個很敏感的女孩，與我交往這數個月來，她早已喜歡上那種性愛的歡愉，當然她平常不會掛在口邊，只是若像此刻，被我溫柔的愛撫過後，她的慾望往往比我還要盛。

「來吧，快進來吧，」她催促著，一雙白嫩的小手已快速的替我套弄著，我知道這刻終於會到來，可真的到了，原來會是這樣的難受，「你真的想要？」我再問一次，仿佛是在問自己，你真的要這樣做嗎？

「嗯，快點吧，我要啊，」她嬌聲的說著，嘴裡掛著一個甜蜜的笑容，這刻的她怎麼也不會想到我將要背叛她。

不，只要她永不知道真相，事情就等於沒有發生過。我把她帶到窗邊，要她背對著我，輕輕翹起她的臀部後，我便走了開去。

「你去哪啊，」她嗲聲嗲氣的問著，聽得出來她急著就要我的慰藉，只是她千萬沒有想過，今夜那個人不是我。

「沒有套了，我去拿一盒新的，」我答，一邊輕輕的打開房裡衣櫃，裡頭藏著的是我相交六年的好兄弟，我向他點了點頭。

「可以了嗎？你再不過來人家就要脫眼罩了啦，」她求懇著，此刻房內播著古典音樂，剛才燃過的香薰又燒得正濃，我想失去了聽覺、視覺、嗅覺的嘉晴，無論如何也不會發現真相，我嘆了口氣，仍是決下不心。

「我知道啦，你肯定是想蒙住我雙眼然後不用套套，嘻，你說不就好了，今天是安全期，你可以射進來啊，」嘉晴說得甜蜜，而我眼裡看到的就只有前面這個男子的佞笑。

我呆住片刻，心裡千般念頭湧過，他卻已經走到嘉晴背後，雙手按著她的臀，就要用力挺進去。

我不知道自己將來會不會後悔今天做的決定，但此刻的我，不過也是逼不得已。我看著他還有半吋便要把他的堅硬沒入嘉晴的體內，我很想把這一切叫停，心裡是無聲的吶喊，眼淚不禁就湧了出來，視線像是籠了一團白霧，霧裡的花都是此般的美。

你個仆街